1. Este archivo lo estoy creando arriba.
2. Editando abajo el archivo creado arriba.
3. Edición arriba, veamos que pasa.
4. Editamos arriba nuevamente luego haremos abajo
5. Ahora el cambio desde abajo para ver como me sale
6. Ahora si el cambio bonito haciendo merge, primero cambio arriba.
7. Luego cambio abajo
